【認真討論】 讀緊書唔做野比人屌廢青係咪抵死

而家讀緊書 平日一至五都差唔多朝九晚五
禮拜六日放假會出去行下或者係屋企休息上連登
咁既生活算唔算係廢青 定一有空閒時間就要去做野？
同埋不如講下你地對廢青既定義

唔好因為人地judge你就質疑自己嘅價值，
如果連自己都開始質疑自己嘅時候，
你就真係玩完啦！